臭巴狗 聽日就屠9你

保守估計我朗入4球 4:0屠殺疤狗

唔使燈 賤種蝗俾我巴 456 就得

最尾入多球十二碼 O嘴A字腳曬波衫

又燈

披著皇皮的巴

加泰必勝

100% ball win

施丹落場就有機會輸

樓主連大軍名單都入唔到

佢咪爽 唔洗踢白逗人工 獎項

一億水貨

0-2 唔洗佢

駛唔駛出兵入加泰？

馬德里警方好快拉柒你班巴狗